西九通車，勢將引發大量難民衝港

大陸人坐高鐵拍下身份證就可以入閘
又唔會查佢去邊（平時坐過龍咪補錢）
福田站唔落車就贏咗
因為去到西九龍出唔到關真係爆緊急出口架啦

咩新疆人呀西藏人夾埋幾百人同時鳩衝香港都咪話唔多花生

你中國籍咋
唔好屈全部連登仔

on9五毛

同你老母，鬼同你同胞呀

其實五毛唔敢駁冇呢個危險
因為佢地可能係第一批要衝嘅人

仲想大家唔好歧視佢地

好難